有無人覺得而家Iphone打字轉輸入法果陣會lag ?

尤其是係用whatsapp果陣

有無得解決？

下完全冇喎，會唔會係你唔識用？

一定係用家問題 ios永遠唔會lag嫁 你對眼見到frame drop係對眼嘅問題 唔關部機事

一定係用家問題， 成萬蚊買部iphone 連換輸入法都lag 仲衰過2000蚊 android 機邊有可能